醫館局員工陣線嘅手足，係唔駛怕秋後算帳嘅！

我想講 HAEA主席同負責談判嘅手足，係唔需要問 HA 高層 可唔可以不會秋後算帳的

只要尚在罷工期間，要會員表達意向：如HA有任何秋後算帳的行為 或工作上的歧視或不公平，HAEA會悍衛會員的權利，會再發起罷工

最緊要是：氣勢、團結、強硬
攞返主導權，停唔停止罷工係你哋話事

香港人支持你地！

重組HA, HA高層全體下馬

其實僱主7日內唔出糧係犯法的。HA嘅HR payroll員工千祈唔好唔出糧比人。

根本應該加罷工條件，就係重組HA 高層

有無專業人士FC或幫推